仲有幾多人未知其實課金畀啲賣相雞係好on9?

其實係冇得屌架 點解你咁都唔知

如果你諗下就知做呢樣野其實係好on9

晒啲錢去叫雞好過

真，好彩睇左呢幾日連登post 點化左我

可惜始終都未算好多人知

有市有價
自由市場
香港核心價值

屌你班撚樣
開口埋口雞雞聲
人地一個願賣一個願買
講到底你都係唔撚抵得人地賣張相
就多過你成個月份糧

你買開？

利申 無買

sigma同你解說毒撚買相啲心理

係 真係好on9
有冇人可以簡介下點解咁on9［警世］

sigma解說咗, 可惜裝睡的人叫不醒